{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030756051/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "소매 셔링 케이블 반팔 니트 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、ブランドの商品番号はSS23 / 323351LY6Rです。 この半袖プルオーバーは袖のしわのディテールで柔らかくてラブリーなシルエットを演出します。 ケーブル組織編成でカジュアルに着用でき、様々なボトムスとコーディネートしやすいです。 Vネックデザインはネックラインを長くスリムに見せてくれます。 こちらの商品の表地は綿61%、アクリル39%で、リブは綿56%、アクリル36%、ナイロン8%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので注意が必要で、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / 323351LY6Rです。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "袖のしわのディテールで柔らかくてラブリーなシルエットを演出します。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーはどのように着用できますか？",
            "answer": "ケーブル組織編成でカジュアルに着用でき、様々なボトムスとコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地は綿61%、アクリル39%で、リブは綿56%、アクリル36%、ナイロン8%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので注意が必要で、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの金属部分に注意が必要ですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーは水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いの際は若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖プルオーバーの保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 539
    }
}